林鄭送錢幫建制派箍票，古惑老闆如何創造「就業神話」？

林鄭送錢幫建制派箍票，古惑老闆如何創造「就業神話」？| 11Apr2020